屯門想圍狗屋的兄弟請小心

小弟嘅朋友頭先報料，而朋友嘅朋友係做消防。
希望可以有巴絲幫手做個FC 交叉對下係咪堅料！
利申，第一次開po 有錯請屌ass#

推

有錯請屌細力啲
唔該幫手Check下
有無做消防嘅巴絲！！

求FC 幫手阿
唔想係真嘅而見到有兄弟中伏

樓上s 可以的話可唔可以幫手散出去搵FC

自推

幫手做做FC阿唔該

no fc講嚟做咩
記錄我都可以偽造

所以就係想搵人Fact Check
我無話係堅料 我自己都信一半
但唔想之後先知原來係真嘅
可以的話幫手搵FactCheck得唔得